「Drama jj」有無巴絲報/想報hkapa

是咁的，我有少少想報1819演藝drama school
想問吓巴絲啲程序係點
呢幾個月有無啲咩可以prepare吓咖？

利申：諗起佢淨係收廿個人就淆

報左 唔收

ching報今年呀？
唔係呢幾日先出通知咩？

我報2017-18

下年一齊努力

你係報邊個faculty?

其實報左電影電視

Apa有三輪面試架

利申 今年year one